［銀包JJ]想買個新銀包 求推介

睇中個銀包 但喺冇寫價錢 有冇巴打知大概幾錢到

2000蚊筆直左右 有冇其他好介紹

識唔識轉去其他地區睇呀 咁撚醒唔好用bally啦 好嗎

巴打你真喺好醒
我喺唔喺買完直接喺外國寄嚟香港
香港會唔會有得賣...未見過實物 想睇下

Paul smith

ettinger

去fb/ig搵整皮既職人custom made個銀包
長定短 咩色 咩皮 用咩線 卡位散紙位都可以自己睇完話事
又可以刻字 都唔洗$2000

Thank you 巴打
喺咪直接去門市買 定喺代購會平啲?

有冇相熟鋪頭介紹下

我當初無係門市望， 就咁係pediwear 買
好彩無買錯，用左年幾， 日日坐住， 一啲爆線、 批口都無

寄黎香港大約一個禮拜
我建議穏陣啲門市望下實物，再格下價

我幫襯開既就minorixy_leathercxaft 覺得幾好

另外ig都有唔少整銀包既都唔錯
你可以打leather然後再睇佢地既product相決定

巴打你幫襯開個間喺fb定ig 揾唔到佢
Thank you 睇下先

同求，有無啲有相格

大家點睇Michael Kors

Herschel

Ig黎
Minority_leathercraft
費事比人話打手先唔開曬名

其實有幾間都唔錯，最緊要一樣價錢有靚好多既皮，同埋自己決定內籠既銀包係最實用

加多幾舊係代購買saint laurent